未訓既咪入黎傾下計囉（192）

好想飲益力多

join

1001！

你兩個連體嬰

開心

追住媽咪

大大力乞

細個一日飲一支

一次飲一排
好正

魚魚
唔敢攬

你嫌棄我

我批准

無啲咁既事
多謝台主

Join

兩個一齊追

屌你老濛！！！！！！

攬實！

一次過吸收咁多乳酸得唔得㗎

畀零用我地拍拖

唔怪得飲到癲癲地

（200）post係咪塵仔請飲

撲倒媽咪

好惡

細個嗰陣怕乜

屌你老濛

比人拖糧

抵

真

個腦short咗

日鳩日都爆幾個的

我剩係比大隻仔撲

嘻巧巧笑

係咪我？

我地養媽咪

攬咁實會唔會比台主打

好易爆

投訴佢

咁大膽

肥

奇仔

媽咪嫌棄我

支持

啲人排隊輪住嚟屌你都爆幾個post啦

魚b好乖女 我靠你了

屌
啲功課好撚煩
仲要自己懶底

佢敢

攬一陣好啦

再等下 仲有錢洗

趣仔

7號應該有票 依家都未有

台主好惡架

真

咁比你撲埋 乖

可以抱起你

仲讀緊書
需要投入資金先會得到回報

洗唔洗計時

千祈唔好有拖延症

真返去要趕功課

我明

請飲益力多

鬧佢

我啲gpmate好廢

為左女朋友

支持媽咪

on撚9

撲乖

我惡過佢

想摸肌肉

佢請

攬住！

你洩！

ya有得攬

驚

事實嚟

已經拖延緊
唔明點解有啲人可以日日都無間斷做野
我每做15分鐘就要攤係床到15分鐘

今晚咁早就咁多人

比你咬下

過時就打

我派浮仔投入左一大筆既愛

我都有不過唔比你摸

一陣再問下先

they cls

支持魚b

唔放！

講係咁講
懶底難改
要啲時間
我女朋友係完全0拖延症

學你

淨係對佢惡

大家都好熱愛工作

我今日食左譚仔仲有雞翼

不了

你on撚9係事實

咬

你將獲得兩大筆愛

係咪想出糧餓死咗樓豬就唔洗出

啲藍色人都係咁樣留言㗎

拗手瓜未

你好sweet

亂講

weak

通常要食肥啲先會開始有肌肉
睇咗我要做蝴蝶第7集之後
所以減肥就唔好練肌肉

而家你有動力

g chi

留名！
再潛下水

把愛傳下去

有無放閃帝教我tum 女朋友

又係

來

摸過了

Real

真 明知我譚仔之鬼 一陣無錢食點算

唔識貨

糖醋魚

摑佢老味臭閪

咁佢應該鞭策你

我努力改緊
發覺再拖就唔洗做

假肌

耳！

唔想知

又恰我

你偽毒 唔同你拗

除咗雞翼同豬耳仲有咩食？

咬啖先

熊仔！

聖火

好多人

假 我我兩樣同時做都得

沒有什麼事情是打炮不能解決的

$/♡

餅餅

番工搬野練番黎

熊仔

我認

差杯凍撚茶就完美的一天

做愛

罰你拗手瓜

白肉

真毒唔識

痛

咩叫做愛？

巴打

開始推得快

過黎示範你睇

聽日到期啦 記得去食咗佢

細細力

安全嗎？

你無證據

喺屋企樓下等緊你

抽水

假你個假

心蛋糕

唔捨得

跟唔上

密碼 3721 自己上

如果有一日譚仔執笠你會唔會從此唔食嘢

很久沒打炮了

差啲又唔記得 咁可以叫野飲了

Mk

食譚仔三哥

no money
佢有我解決不了的問題，該如何安慰她

知你住邊了

臭雞濛日日都做

你把口浪過油

假gay

搖撚準備

AE86

攬住佢
願意陪佢面對

me strongyou all weak

奇！

陣間佢就會貼埋相㗎啦

唔好蝕比佢

果然太多咖啡因個人會癲

其實我無成日食架
我應該會好唔開心

halo ha

快極咪又係86

真 你學下佢

貼 想睇

罰佢啦

bitch

太耐無掂佢，今日佢請我食波餅唔小心扯左

諗

神聖之火

講到mk 我連幼兒組都未夠

Fish fish

因為咖啡杯都企不穩

No wo
Me have little strong lo

係呀你見我追緊100個留言之前就知咩事

你好敏感

隔胸

真 好想飲凍撚茶

攬佢佢話好熱
有同佢講陪佢面對

魚b先係

咁你勁啫

red bull

我毒能來

楚楚

行動最實際

u weakvely weak

咁你要搬多啲啦

識飛未

飲

我把口浪過好多嘢

所以叫你學

就好似我要日日飲奶茶一樣

再快既86都追唔到接走夏樹既Benz

唔同你做

後日見工了

軟林林好正

臭

咩行動

扮

我估我想同你做？

發展到咁啦

成日搬啲同事好weak

召喚所有mk

差唔多

請舉例

已經拋離咗啦

No
我派細佬恰你

難d 我樣衰

實際上俾佢感受到你真係陪住佢

佢引我

例如漱口水

就好似嗰啲畀人cut咗嘅cctv咁

小心畀佢block咗你上去

係咩

雪碧

今日入左去陪佢食飯、散步

黑森林蛋糕

塵塵

唔召喚得唔得毒撚驚mk

我而家慢慢上緊

正

細佬都weak

吸手波

聽日

聽日再提你

真 我學你

MK柔第1

呢到都有幾個

痴線

豬肚你食唔食 我中意食豬肚多過豬耳

剃下啦好心

魚魚！

佢好聽話

咪拜啊

女朋友聽到一定冧死啫

好事黎想念大家了

安全～～

等一個人咖啡因

係

Hello

好過分

真正意義上食

買野比家姐食？

塵

Good

真我怕怕

生食

我直接跳去最後嗰頁算

大家

想念我？

辣姐

做乜驚自己？

包餃子

MK辣

19:30提我

好

通常講就無敵但係現實唔會夠膽做

其一啦

睇小說睇上腦

有mk我地要沉落水底

雲哥

想食魚了

辣婆痾屎未

如果打爛咗個玻璃杯又要嘥15分鐘時間影相睇佢了

傻豬

我都返到屋企lu

喺邊度敏感？

又成日諗埋啲衰嘢

同埋比家姐恰

支持你飲

魚生好多蟲

油油

扑得

堅持要追下去

臭雞濛做開雞

有冇睇李碧華嘅餃子

柔柔

係 我又返返去二百幾了

想做你肚裡面條蟲

點佢做野

辣妹

你是大帝

我睇開你才華嘅你唔愛我啦

你先係柒喎
浮雲不知幾靚仔

柔

關心妍

mk塵

請安未

唔怪得我食唔肥

關心菊英

假

快啲餵飽我

用新鮮墮胎嘅bb整餃子

咁佢哋都鍾意聽啲甜言蜜語嘅
但係如果淨係講嘢之後冇實質行動佢哋會厭

冇wo...
好睇？

全身

好重口味

你口水多過海浪花

快點保護我

對奶敏唔敏感

唔知喎我以為你想強姦我

帝帝 請你舉起你既雙手

原來你已經見過

加油呀平常心應該冇問題
唔好著短褲拖鞋就得

關家姐

耳耳 你舉手舉得好好

少少啦

我不是mk

走開

凡凡 請你舉起你嘅雙手

我一拳打爆佢

我直情唔信甜言蜜語

心死底得更透

肯定有伏

5個月大既係極品

牙

好核突的

唔敢出聲了

好敏感

好好睇

巴打加油阿

對豬手好重

有？

你點知的

我鳩痕先講甜言密語

我做你sp

聽講越細就越敏感

佢生過

死了

即係我讚你靚女你都冇感覺嗰啲？

拜見大帝

加油

心肺復甦

吸定一大啖氣一齊潛落去

多謝

貓仔

奶頭

佢咁靚 成日聽點會有

對奶咁敏感係咪要戒奶

睇嚟大家都已經舉好大家嘅雙手
我哋今日嘅活動係蚊格甩底毛

你都小心

乖

集集集

我除咗褲了

套戲話

人工呼吸

老母發脾氣了走先

都話有伏架啦

食屎啦爸爸

咁條j係咪都一樣

仲要係pink嗰啲

死梗啦 唔識游水點算

你咁猴禽一定要小心

係
FCed

襯佢無得食 我地快啲一齊食哂佢啲八仙果

我pink

你睇埋啲咩戲

應該係，我唔敏感

著住裙屌

快要潛水做功課

氹返佢啦好好地

收返埋你碌棍先啦
等陣嚇親d小朋友

關咩事

壞死左

我都唔識

戒了

蚊晒佢

果套戲係咁講架

識玩

真 快啲食多幾粒

做一陣？

我好叻

死於大海

屌我老母無啦啦俾說話我聽

我搞掂左了，而家輕鬆晒

我blink

今日要做曬

帝帝好叻

我食住你啲八仙果先 你地慢慢

咁咪好囉

我有jer係秘密

好似我個人咁

媽媽

攬住一齊死

做proj先

快啲做啦咁

我無你咁大個仔

唔緊要啦 我唔介意

難聽過粗口

我明明收好左

佢而家無亂諗野了

咁我唔睇了
我驚

好易搵你唔記得你得兩格櫃桶？

又咩黎

明明有三格

你得兩格咋琴晚搵藥油個陣咪講咗囉 又唔記得

咁依家無事就得啦～

我都係

what book

你都唔會睇書

佢都唔識字

佢係文盲

咁你一定係傻咗

貓耳仔

關你撚事牙

繼續追post先

辣婆係咪開始有dementia

佢不嬲有少少爽但係傻得嚟可愛

剃乜撚

唔怪之得啦原來畀人讚慣

不過唔可以係孽種

佢係cls

你mr tim ar

做緊咩

佢嬲緊 唔可以篤機的

頂而家見到你哋喺度鬥舉手笑死

dementia都會好似你而家咁 agitation

應該唔會有人咁著去見工掛

單純冇感覺

塵塵你未舉

熊熊

好睇㗎

佢會唔會係講緊甜言蜜語難聽過粗口呀

多謝你

好彩我未舉啫唔係不舉

咁撚癲架咩

我好冷靜

你咁係唔會令到我驚㗎

你試下有人鬧緊但係你篤機囉

唔係只係唔信

今晚未食藥？

塵塵你舉不舉

鄧你開心呀路sir

頭先人話你畀人讚慣

我會驚到訓唔著

對

我搵緊我張卡

我知啊
我咪話甜言蜜語對我嚟講又未去到粗口咁難聽
但係都係冇乜感覺

舉高雙手 駛乜怕醜

對我一開始仲以為冇人會唔鍾意聽甜言蜜語㖭

辣婆 夜啦唔好搵啦 訓啦

農夫啲歌都唔錯
實際上發現你去到某個歲數

短篇小說集嚟
仲有篇叫 貓柳春眠
個女仔落胎 然後食咗佢

我睇完瞓啦後面自動load咗兩個字

塵仔你好洩

老餅

假
邊會有人主動同我講嘢

唔得 張卡好重要

學咗樓豬

係㗎呢度全部都思想老餅

係咪白色

日頭睇
其實係驚慄>恐怖

我以為係長者卡
跌咗聽日冇得兩蚊搭車

假
甜言蜜語全部都係假嘅
承諾都係

係！你點知架！一定係你偷左！

你仲好講 張卡本身我架

你咪係到三岩白做！

你一定好鐘意自己

聽到浮雲係廚房拎緊刀出黎劈我

張卡你丟咗好耐啦

搵緊平時切榴槤嗰把刀

爭咩丫 溝埋黎敏#$%^*丫笨

敏乜

假

佢試下

塵仔巧串

咁重要既野我唔會掉！

咩爭 你醒醒定定就好快啲還番畀我

你十幾年前丟咗啦

眼訓+1 但唔捨得訓

花花

我同你講第二個topic你又會話我串？

冇可能

你的東西是我的 我的東西是我的

邊個嘈醒你

咇咇

都話你丟咗咯 食藥訓啦

佢個wts

可能佢連包藥都唔見埋

呀？
帝帝 佢傻左
麻煩你送佢去睇醫生 我返房瞓先

麻煩送我去急症室 我香港腳又發作了

佢得兩格櫃桶 好易搵

今日過成點ar

哼 用愛膚堅啦

好精神瞓咗半程車

最幸福的事

陣間會唔會又訓過龍
又要再坐對頭車

咁佢而家醒咗應該唔會再瞓返啩

巧累
我最多 把軀殼 暫時就當不屬我

我都好攰
話說你咩星座架

憂鬱獅子座

唉

打算出家 日日敲經唸佛 唸佛敲經
得閒落山𥄫下妮姑 足矣

你肯睇剃光曬個頭先

睇唔清 拎住咩 唔好嚇尻我 老子什麼鬼也不怕

我成日諗住早啲死

三千煩惱絲 不剪斷 理還亂

你咁早死好多青頭仔會傷心
青頭仔:世上又少一個可愛的女孩子了

講

你條仆街仔俾你張圖嚇到我尻縮唔敢訓

登記去慈山寺呀
我都打算去 阿彌陀佛

辣婆你番去訓啦

和尚你都啱？
仲唔訓係咪掛住我隻香港腳

G持

我認真想去 今日睇 卜到十一月中先有位 要去就快卜

原來咁搶手 咁真係要卜定先
兩個人一齊排會唔會快d有位？

係觀音

有咩睇

都是行善的 不用分這麼細

唔駛返工真係好

我尻up

飲緊1664

飲緊奶

回到家了

先到先得 要去就快卜

快d去沖涼

飲緊水

未去過

咁點解想去

飲緊2019

想去洗滌心靈

個Post唔係俾你地傾計

我打算習慣下初一十五食素
我認真你地唔好當我cls

你係真係cls

成件事好有呀婆feel
感覺上左年紀先會咁做
不過咁做都好嘅
當積福

九江雙蒸

嗰個用嚟煮嘢㗎

我老母話我呀爺以前成日啪呢支野

我認真個個以為我上黎派膠

整多隻龜蛋加多兩滴墨汁

佛學深到爆 唔知點入手

Vodka?

咁你真係派膠

由扑木魚開始入手

溝其他野飲

做人越黎越冇目標
好多野都唔上心
點搞

見到上面有支強鞭酒..你可以試下

扑魚

平時中意做乜？

你個名好熟

齋撚表示冇肉食冇力揮手

咁就要睇下你準備做啲乜嘢啦，如果做人冇上進心嘅話就做每一件事都會失敗嘅機會率會比較大，所以你要自己啲信心自己咁你先至會盡力去做嗰件事就係目的同你嘅諗法keep住差唔多一致，例如你定咗個目標係80分嘅話咁你就會盡力做到最接近80分就算得78 79分都好你都會覺得對得住自己，但係如果你一開始就覺得自己唔掂冇乜目標好似自己一定唔會成功㗎砌咗好多嘢嘅話，咁就真係 失敗機率比較多例如你已經解決咗自己最多淨係做到20 30分等你出到嚟咪真係20 30分囉
平時都冇預言得咁準除咗今次
唔好好似蘋果兄咁

你平時派太多

你越嚟越黐線

唔出奇，個名 大把地方會見到

我冇呀塵塵

Mon post

推一推

多謝間蛇

唔洗怕羞，講啦

洗乜怕醜

各位餓唔餓呀～

多謝巴打打咁多字
預言？介唔介意講多少少咩預言

個價錢牌返光

好味米線

激感

即係你嘅心理自我預言
你預言自己有20分咁你做出嚟就真係會有20分
咁你預言自己會有80分咁你就會盡力做好佢咁個分數就會貼近甚至會達標

打錯字囉好冇

因住fing甩隻手

法國礦泉水

已經唔好味了

辣油先正囉好冇

冇頭緒食咩嘢

有人打錯字

真 又MK又正

頹飯

識貨

食頹飯

Diu

冇得輸 世界第一頹飯

有冇人問下我on9嘢 令我冷靜下自己

凡凡你好識食呀下

你想我問你啲咩？

唔知係咪冇一樣做完可以令我開心既野做
連以前成日負能量既我而加連負能量都冇埋
好似好大鑊咁

乜都得 唔想諗政治嘢

你覺得腳指好味啲定腳指甲會好味啲？

手撕g

咁冇負能量咪算好事囉
你好似琴晚嗰個蘋果兄

咁你貼下今日食咗啲乜

一個男人係咩情況下身上會有兩條J

Im食神

畀男朋友屌緊嗰陣

鹽酥雞雞蛋飯
幾時去食

搵日一齊去食譚仔

腳指起碼有肉....? 食豬腳咁？

你覺得呢

戇鳩嘢

衰妹又幾能大波

可以星期四既

土匪雞翼

變到好冇感覺既感覺好怪
蘋果兄做咩

腳指有肉 腳指甲係精華 好難選擇

都唔關我事啦
對波又唔係生係我度

我會揀腳指甲你呢

好想渣
大到

懷疑自己啲gpmate係弱智

想唔想渣

淨係一包薯片...
琴晚訓得一個鐘...

好呀好呀

做咩

識食

覺唔覺返著完成日襪之後腳趾罅啲味好臭
但臭得黎又幾正

麻麻

指甲點解係精華

如果我條女有咁正就好

咖哩汁多飯

鐘意大pat多過大波

迫人哋著住啲透嘅白襪

覺 明明覺得好臭但又忍唔著去聞

整緊ppt，佢個part個框框係黃色
我唔想撈亂所以我個框框係紅色
佢走去加幾頁喺我個紅色中間
變咗：Y Y Y Y Y R R Y Y Y R R R R

幼腰+大pat

想啜

有腳甲屎

呢隻味

我patpat好大 溝我

食唔哂識食一定係食豉油汁

笑死我佢係咪藝術出生

好灰

好耐冇食了

不要說了

哦～我又唔係冇自信既
只不過近排啲喜怒哀樂變得越黎越少
好想搵啲目標黎做吓
例如溝女haha

做咩事先

你join 5 join

？

Feel到你個股怨氣

屌

隻腳焗左一日個d

想溝女就speed dating

咩黎=.=

佢係咪盲㗎
仲要我後面嗰幾頁R係有字㗎

小癲

同我一齊就唔修身
今日法國佢條腰粗左

每次都忍唔住手卒佢兩野

其實係自卑

Ok俾30秒你自我介紹先